覺得身邊朋友都好疏離

身邊有一班朋友 我有咩都想同佢地分享 但佢地好少覆機多數唔應 但group入面其他人講垃圾都好雀躍 我係真心當佢地係最好嘅朋友 但佢地比我嘅感覺係好撚唔care我 好似可有可無咁 diu 我知佢地有其他group無我 我知自己平時好撚內向 但對住佢地我已經係好放 真心當佢地係我老死 對唔識嘅人我係好撚靜 覺得自己好撚孤獨 有無巴絲有同感

有 exac7ly 覺得自己係狗

覺 玩果陣就開心 其他時候冇乜交流

same 覺得自己on9仔咁 講野無人覆

狗都不如 狗都有人撩佢玩

玩嗰陣都有被忽略嘅感覺

同人地講一樣嘅野都係選擇性唔撚覆我

認命吧啦

到到某個年歲呢D野你就會睇開

我起朋友群組都係咁

証明只係你一廂情願
睇開啲
唔夾就係唔夾
勉強冇幸福

係咪溝通/ 接表達能力麻麻?

same here
次次係group講野都冇人覆
久而久之連whatsapp都唔想開喇

我班fd同我反左撚面 因為啲on9小事
依家係街撞到直行直過 擰向隔離扮睇唔到我
曾經仲話過咩係最好既朋友 都不過如此 不值一提
做咩啫 咁就夾埋一齊杯9我 屌你老母
起碼佢地無杯9你咪算囉 起碼你仲係個group到
點都好過我咁柒樣

利申 唔識安慰人 純粹呻下

唉 無人可以傾到心事

Same 咁咪自己行囉